印度協會前前主席毛漢：傳聞開火炮車的並非香港警察， 故針對少數旅裔

大家快啲睇下毛漢點屌黑警！

佢真係藍絲大覺醒

仲要助攻比大紀元

推

一朝醒悟

所以係老解開水炮?

講野完全冇留餘地 好堅

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

我早兩日淺析水炮車攻擊清真寺係中共陰謀，呢個論點在今日獲得著名的Youtube評論員江峰認證，詳細論點可以睇：

堅嬲

大紀元好野黎

新疆

真係唔怪得佢咁嬲
俾人射兩次
醫院又話唔收
夜晚仲要打電話黎叫佢小心講野
第二日見到班恐怖分子話要保護清真寺所以開炮射暴徒
你嬲唔嬲

講真話姐，已經好客氣啦

藍絲一覺醒
好撚恐怖

驚謊當你係暴徒 噴到你變藍精靈好合情合理

佢接受道歉 就即係代自己種人同教徒接受侮辱 識揀就梗係揀唔接受道歉

道完歉之後不斷話自己冇做錯
點接受呀

身邊d藍絲仲叫佢忍忍

push

火炮車

連印度佬都知係解放軍混入警隊一齊做惡

真係痴l線政府
林鄭扮野道歉唔包頭都夠仆街
二打六警狗都夠膽上電台話唔應該道歉

收成期都想攞番個公義

重要！浮屍出現

第八點

Push

大紀元嚟架

一退藍即刻醒左！
求其揾個港産condum頂!

鄭泳舜算老幾

有樣野想問好耐

點解毛主席我地會叫毛漢

但係佢細佬我地都仲係叫褚簡寧

佢仲要有心臟病

而家人地身變藍，心變黃

他有冇社交媒體可以上去駡他
死曱甴 警察執法天經地義 佢地係唔會錯的 你條友係度搞亂香港 馬上跟警察道歉請求原諒

班支那狗來香港執法，以為同支那一樣，見回教就郁手，依舖睇你點死

依個印度佬係真有錢人，同自動波依種高不成低不就嘅完全唔到level

超級南亞人.blue

異教徒揸火砲車

完全唔撚洗比面

褚簡寧係姓，慣左用個姓叫細佬未用個名叫阿哥

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實佢兩兄弟有咩背景
點解會跪到咁

又中pt.又有邏輯，最重要佢講嘢政府要聽

即係當左香港係新疆
慣左手勢，見寺就射

咁小氣

好撚正

佢而家真係直情變咗黃絲

佢老公咪監警會其中一個委員囉

diu咩人地有錢有地位，忍乜鳩
如果喺九龍塘遊行一次可能仲有效過機場

We connect

當晚我係旺角聽到車入面隻狗嗌咪警告行人「快啲離開，否則射水，後果自負」講嘢好正無大陸口音㗎喎

有料爆喎

香港南亞兄弟同我地齊上齊落

係手足幫佢沖身架

佢係爆Seed進化埋做新人類

呢個深藍變黃真係笑撚死

核彈，好快班土匪會搞佢D生意

老解喺上面都打壓開維族人

唔差在郁埋佢地

Head shot x2
前藍絲
大粒佬
去醫院唔收
收到電話恐嚇
呢個概率係幾多

一d彎轉都無 睇黎佢真係好嬲

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

全面覺醒
we connect

話要保護清真寺所以開炮射暴徒
呢句真係搞到個人着晒

咪係囉
人哋堂堂清真寺教主同印度協會前主席
咁樣一把打埋嚟仲點忍？
對象仲係班冇咩地位嘅POPO
咁教忍點面對全世界咁多教徒同印度人

屌你有聲

仲有山頂

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

黑警：執法要道歉？？

春袋那足2日，唔通又可以公開講咩

講野好地道
有一句好認同，警犬仲惡過特首不如隊垃圾警隊脫離政府自立門戶啦，連上司都可以屌同唔尊重，無武器你地什麼都不是人格，品格都輸撚曬

第一個連登到藍轉黃上神台，

鬧佢細佬係曱甴？

藍+藍=黃

改寫了三原色

加油啊一定要屌到佢開花啊今鋪

香港印度誠

如果真係中共嘅報復，連小雞學都算唔上，好撚幼稚園，低B到呢

辛苦佢老人家了
就算有錢有地位私家醫院都唔肯收

死黑警你今次仆街喇

老公

講撚到明要佢交人 CONDOM仔呢次含得撚

廣州

政府郁鳩佢即係同南亞宣戰
又冇生意嘅野可以同佢deal

完全唔洗比面你港共

即係好似大猩叫威廉絲，細猩遲過佢出道，就叫莎蓮娜

＋＝

駡毛漢吧
對付藍絲 比起同情佢 用藍絲的說詞更能刺激佢
鬧大了 希望他的例子能令更多的藍絲明白之前想法有多on9

Pish

藍絲覺醒好撚堅

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

因為之前柒咗

非香港警察？
即係解放軍/武警？

藍絲發現比人呃左，仲勁過深黃

不用分得那麼細
香港黑警與共匪同罪

一退藍戰力超群

當坦克咁控舞

唔敢得罪勇武民族

原來同pearl個鬼佬有關係聽講佢好奶共

清真寺教長接受左

講人話即刻成個人都唔同哂
好慈祥

佢一出世就收成啦

好撚正
果陣仲話佢會跪

大紀元真係用直線抽黎黎曲線助攻

毛主席真係一個出色既政治家, 響港共同反對派之間遊走, 重借機會暗屌埋支共消滅少數民族政策, 一野統領南亞人個個拍手叫大佬

因爲明顯係真心轉?

其實簡單道理：

香港就算點偽進點文盲仆街，土生土長識一兩個字嘅有邊個唔會至少俾面任何大廟呢？？？

唔怪得黑警肯扑出黎認錯啦

公安

慘得過條片佢真係咁樣講

佢心諗，我明明撐警撐到出晒面，咁都要比你話我係暴徒？😂

唔憂做啦，你估佢家鄉無生意

共慘黨未滲透到入清真寺

佢有句講得好岩
林鄭 記者 民建聯
都有打去問佢點點點
警察一句都無打過去問
係咪姐係惡過林鄭
導火線應該呢一下醒覺 覺得黑警好痴線 加陣惡撚哂

武警定公安

佢唔係藍絲黎 佢比人屈做支持警察 睇番881 訪問佢有講

Spin爆佢

條氣唔順

藍絲發惡啫
乜撚野轉黃

Connect 左

印度佬主要做外國人生意，都唔舔共

以為係新武器

堅堅堅

Mohan chugani 就咁毛漢你都認到係佢
Michael chugani 就咁Michael鬼知邊個咩
咁與其下下都米高褚簡寧 不如就咁叫褚簡寧啦
好似係

黑警第二日去掃南亞非法勞工咁撚串
We connect

仲黃過我地

藍毛毛

中國人會搵陰謀論解釋

話係美國同清真寺夾埋做9共慘黨

想知多d

前藍絲講特別有說服力

佢會唔會變埋法輪功會員

老解就無，可能老散

以為自己惡撚曬，得罪唔應該得罪既宗教

好心得閒去d離地地方搞活動

等班警察失控又唔知搞到邊個王子貴族

屌 周圍狙擊

香港今次示威仲未Connect到既地方係得返南美同埋非洲

咁專登做同咁啱撞中彩係兩回事既

痂線全身胡椒水
就算沖走晒表面胡椒水
之後全身皮膚會勁痛勁乸
好似火燒咁
點會原諒班pk

佢有錢有權有勢，真係唔怕政府同共匪威脅，所以夠膽出聲

睇完真係由心度笑出嚟

近年屠殺外族主力係武警

解放軍水災出黎搬野多

所以武警機會大

好波

嬲到
個個官都無面比

大紀元今次真係值得讚既

嘩 轉得咁誇張呀喂

同埋
佢屌7佢埋張建宗
警察比d 流既資料 張建宗
話清真寺門口有暴徒先射
張建宗又真係sd返比佢睇
我係本人睇到仲唔嬲多幾錢重
有哂片 加我係現場
完全無示威者 破壞
比你水炮車轟我兩下
之後
你話你了解過 因為有暴徒先要射
係咪姐係玩鳩我？
更加證明一樣
黑警比咩資料 張建宗就信咩
張建宗又比黑警過左一棟

毛主席好波

網上有帖文指毛漢參與7月20日的守護香港集會，他強調出席集會不等於支持警察，只是代表少數族裔發言，談及香港社會問題，無提及警察。
明報source:

藍屍最憎嘅大紀元竟然都肯接受訪問

原來係cctvb個鬼佬個阿哥

佢話之前撐警大會，出現只係叫佢上台講兩句，佢講左希望香港早日回復正常...完全唔知撐警

藍藍得黃

以黑狗智商
見佢咁多野講 會唔會真係拉

下次帶幾個藍絲上前線先

Yoga Fire

所以話，我地有時真係唔洗點做嘢，對家班on9會不停助攻

唔只藍變黃 仲感受埋基層人士睇醫生係要排期排成世既滋味

低能popo 先會以為自己惡晒
所以120%係香港popo操炮

點解佢信印度教會係清真寺教主嘅

藍加藍變黃👍

會唔會佢細佬都變埋，係cctvb瘋狂報返d正常新聞

佢個樣同把聲真係好令人想笑

超級南亞人

政府狗隊鑊鑊7

係支那人無骨氣先要奶共賺錢

手足 做得好

老老豆豆 呢個先係真正既核彈

藍毛門

所以最好藍絲駡他 將他推向黃

點都要一個唱紅臉，一個唱白臉嘅
依家咪幾好

唔係已經走左喇咩？ 利伸好耐冇睇cctbb

- 入面渣車唔係番港警察
- 係咩國藉既人唔敢講

好爆~!

仲要係大紀元獨家專訪

佢細佬早幾年仲藍到仆街
阿哥俾狗噴點睇

希望可以藉住毛漢連結埋全世界既回教徙

咁真係要R返佢台上段講話先知

人地印度佬嚟架傻閪

支共同穆斯林國家呢排係朋友，老解係識得分
係得毅進仔先唔知道邊個可以得罪得邊個唔得咋

好想睇下車cam
犬：停，停，停。個度有個阿叉，阻撚住晒，等我幫佢染色先。

利君雅？

好撚癲
個天都幫示威者一邊

我地唔需要做呢啲嘢，班藍屍廢老會自己做。

offtopic 想知有冇人起底功能有問題？ 點解會話被ban 入唔到果頁？

1025

推到班黑警仆街

醒返咪幾好

上埋大紀元 佢真係好嬲

依家實咁講,我就唔信佢真係唔知係撐警集會

患難見真情啦呢啲。

大紀元不嬲自己人

驚你唔知

鄭泳舜真係好隊友

架車可唔可以
去藍絲重災區
花車巡遊
洗洗太平地

我信係香港人，日日都係操純正廣東話嘅popo兇市民

宗教領袖就點都要接受嘅，唔通公告天下話要聲討警渣咩，畢竟宗教本身係愛好和平同包容。但係毛漢唔同，佢唔係以宗教領袖身份講嘢。

沈大屍高足

真係唔使講咩 上一上前線睇吓勇武就自己清楚晒

其實我哋一直都係一齊

啲有錢佬嬲起上嚟唔係人咁品

有人話一帶一路多中東國家

米高褚簡寧你條廢鳩奶共狗學下你阿哥啦

入cctvb已經夠仆街 做親節目一定奶共

敵人既敵人姐，又未至於自己人既，大紀元最主要關心既係共產黨，未必係香港本土。

今次政府真係得罪咗個麻煩友

印度人都有信伊斯蘭教㗎

佢應該會鬧足一個星期

一定要討回公道！

仆街呀依家desktop f5 完仲成個連登都話ban 左我
究竟乜料 唔係認為我五毛呀嘛

佢大撚鑊

覺醒咗真係去盡 身為黃絲真係自愧不如

人地講明信印度教，唔好再錯ok?

up

共產黨唔係我地最大嘅敵人？

點解唔叫褚毛漢

we connected

悟空：「傳聞開水炮車的是住在娜美星比達。」

係度都要多謝各位南亞手足，we connect 一齊守護家園

大紀元記者口音好得意

我陣間就覆返佢

諗起侵侵個句 i will call you later

印度方丈

咁睇黎我仲耐過你無睇

我都係前排睇新聞見到話佢走咋

你咁講
美國同其他國家都係反中共同擁護人權多過關心香港

呢間單有幾大煲幾大 唔好俾佢停

佢真係大粒野嚟 好有地位
連特首、警犬副首領、民建聯都要逐個搵佢你就知

搞到成個南亞裔由上流到難民都反政府就過癮

發生咁多事未至於懵到咩都唔知⋯⋯最多係想兩頭都不得罪姐

推400頁上熱門呀！

我唔知毛漢信咩教
只係指出香港印度人都有信伊斯蘭教嘅
而且係大族
信什葉派

雖然佢D北京控普通話要開住字幕先聽得明,

但係我竟然睇哂~!!

兩隻狗狗

必須推

對住譚文豪黎射, 點會係強国人

搵蘇聯佬打中國就差唔多

邊可能唔係香港人呀
快d 帶人出黎澄清啦

殺到埋身先覺醒，但遲到好過冇到

啲有害氣體無害架

印度佬出哂名小尻氣

射佢果幾條友都未道歉
接受? 不了

推啊呢個

港狗定大陸狗都要死

而家嘅特區政府做咩事都係好求其﹐好多事都唔會有一個好客觀嘅解釋﹐成日講埋曬d狡辯說話。咁簡單嘅現象點仲有人睇唔到﹐到而家先至醒悟﹐醒悟雖然係好事但係真係晏咗d﹐真係可悲。

幾醒,話唔係香港警察
唔交人即係認左

含撚獸進化!

咁樣講可以逼佢地交人

pish

上埋大紀元 係咪轉風向

江峰應該識講廣東話，對香港嘅了解亦比較準確。佢嘅YouTube時事節目係咁多海外講普通話節目中數一數二全面嘅

另一位叫李一平嘅，就有好多策略建議，都值得睇

一言驚醒夢中人

提醒
唔係恐嚇都係警告啦

第六點真係笑死
姐姐係FACEBOOK叫張建宗去道歉
張建宗呢野真係擺明唔順超
同個俾水炮車射中既人講門口有暴徒 撥多兩野火

葉劉淑儀指，Mohan Chugani 認為警方應就事件解釋及道歉，葉劉則向他表示，特區政府非常重視與少數族裔人士的關係，並認為警方只是「無心之失」。但葉劉淑儀認為張建宗應代表警方致歉，盡快處理事件。

本身張建宗都係無啦啦中槍 唔關事既俾姐姐捉出黎叫佢去道歉
之前道完歉又俾散仔會長屌
果日一射完水 D片已經瘋傳曬
我諗張建宗根本有心撥火

大紀元不嬲都係自己人吖！

其實印巴關係係咪咁差
個巴裔警司連「保護清真寺」都講得出，咪即係話緊個印度人係暴徒

仆街正苦

鄭泳舜老豆係監警會呀

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

有權有勢藍絲覺醒非同小可

係啦 佢做咁耐政府工 冇理由唔知咩事 同埋得罪啲有錢佬有咩後果 可能佢真係深黃底

清真寺係另一個呀巴打
毛漢信印度教㗎

越嚟越可愛

Sor,錯手比咗負評

我唔信。
係狗傳出來。想同自己洗白。

玩大佢 唔好停

俾警犬射完仲黃過連登仔

搞大佢囉

咪話敵人既敵人，咪即係共產黨係我地敵人，有咩問題

Weconnect

上上一輩講「香港」真係「康港」 加埋「響樹」直頭Local認證

721 831 101

好射唔射
有眼不識泰山，以為事旦咩人射左都冇仇報，射左個有頭有面 仆街啦

藍一藍 就變黃

條片比藍絲睇就啱

邏輯清晰語氣平靜又冇講粗口，本身又係撐政府既人，冇得駁

私家醫生最驚揹鑊
緊急嘢通常都唔收，除非你同個醫生好熟打佢直線叫佢收你啦
醫院都唔知啲水有咩chemical費事醫錯直接趕佢走

係，我都真係唔覺呢D外國政府唔算自己人，可能我對「自己人」既定義太窄，當係我講錯啦咁

佢真係係咁爆

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

#513 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢排佢狂屌柒婆

人哋印度教㗎

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

算易聽.
第一次知道呢個人

真係替黑警擔心, 第一個被自殺出現了 哈哈哈

Push啦

見你地重慶門口咁開心
又派水又唱歌跳舞咁
唔專登射你清真寺咩！

原來果件cctvb奶共印度人係佢細佬

成家咁出名
黑警都唔放佢地在眼內

散仔>>>>>>>>>狗隊>>>777

Connect 埋大紀元
以前以係d譁眾取寵fake news 黎

人地今朝係電台接受電話訪問時親口講佢自己當時唔知果個係撐警活動，只係有人請佢上去講幾句野，佢已經話唔知情嘅情況下去，唔好再話佢藍喇！

就係因為佢唔重要所以可以當棄子用，有咩事即刻割蓆推佢去死

佢唔係伊斯蘭教徒，佢路過人地門口姐

想問下似唔似同一個人？有無ching識得佢？

交人出黎仆街

你問我我就覺得唔似老解揸
有嘜理由唔培訓自己人
培訓一個借返黎嘅老解
個老解還返畀支那之後下次要用水砲車又重新培訓多班po po 定又再借人？

除非你話佢直接專材計劃（水炮車專材）
再畀單程證班/個老解，再直接由po po 直接長期聘用
如果唔係嘅話正路點係搵返本地原有嘅po po 揸

收咩成期，人哋名門望族，流住藍血，直接跳過收成期。

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我會為大家發聲的

10.25 08:00 和你返工

藍加藍變深黃

唔好咁天真話佢變左黃,只係有個共同敵人可以connect一下

都唔撚知班狗想點
都跪得出高層去抹嘢啦
記招又要攞尾彩

咁到底係跪定唔跪

第8點嘻嘻嘻

藍染

細佬都轉左肽好耐

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

真。窮富翁大作戰
震撼教育

咪又係狗

推三推四，傳聞都信?點解釋，都係個句，係警察做，我理你話邊個，你話掃地都得嫁啦。

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

又一個香港人覺醒，恭喜。

針拮到肉先知痛囉呢啲咪

琴晚果集都有講佢細佬，明明淋病最憎佢， 講到明佢寫文有問題。 但係連登就一味話佢係藍，幫政府。

好多時 D 人唔明，有批 “學者” 佢一直係佢個層睇世界。 如果你唔睇四周只係 Keep 住你個角度，你係唔會覺得有問題。 所以點解佢出文好似係藍絲。

當然，當真相浮面好多人會轉變，但亦都有人唔會變重更加轉牛角尖歪理為自己辯護。

[url][

狂國部隊在澳門演習防恐，香港呢？是否已經上左街？

開槍同指揮係兩個人，唔好中計。 要追究埋叫佢寫果個黑手。 炮手係聽指揮射。

講咗上面落order咯，新彊做咗唔差在做埋香港班朋友

睇路喇朋友！

藍絲乂覺醒

究竟仲有幾多出席撐警集會既人唔知道自己撐緊乜

你要睇住班南亞同胞，黑警會開始搞佢哋

有第二集

[/quote]

世仇嚟

想問下佢以前點藍法

武警嘅可能性都唔少

藍絲比人撚到思覺失調

可以詳細講嗎？

有冇需要先
冇囉

想迫政府交人姐

香港人黎

佢咁有錢都唔肯收，係咪找死

連你比咩整親都唔知
點醫呀

大紀元=江

敵人的敵人係朋友

大紀元唔叫fake news
只係中國冇新聞自由，好多事只可以靠人放料，而同時有好多中共官員同官二代利用呢點放假料咁解。

電話恐嚇個2個建制唔洗拉?

popo會幫佢咩？

依家香港

藍絲永遠自己瀨野先覺醒，信唔信其他藍會屌佢有遊行仲去呢d地方扺佢死

大家睇埋第二集

毛漢．呼籲：即係．勇武手足．千萬唔好·去蘭桂坊發夢！

個人名義去告 贏左啲錢係咪對家比

我記得有個教叫摩羅教？好撚有錢有地位

屌係喎未瞓醒sor

屌係喎sor
我可能未瞓醒

仲有下集~

4:54 林鄭身邊好多人俾西瓜皮佢踩~

集中營

負皮果班幼稚園畢業未

ps. 要用殘體同小畫家圖

要大大力課金俾大紀元

左邊相同右邊唔似係同一人....
但係左邊同張淼森有七成似樣.....

好想我老母比水炮車射下

醒覺了

仲激過狗狗記者會

講野make sense

不過我覺得成日用解放軍幫popo洗白就 on99咗啲
佢唔係咁都信啊？

天助香港

屌得好！大快人心

屌你, 立場編輯揀呢張相正到呢~

V

T

同理 未滲透到lo

淋醒左

唔好笑，佢已經係同路人

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

堂堂富商有權有勢俾popo咁樣射法
梗係嬲到震

支持勇敢發聲的香港人

藍到發火

冇錯點解要道歉？

係咩有冇醬汁?

藍屍不嬲都係震撼教育先識醒

同埋毛漢都話佢對香港無希望要去番去美國啦

相對於加泰
依家更應該集中返伊斯蘭戰線
將攻擊清真寺，林奠唔帶頭巾，加埋新疆種族清洗綑綁埋一齊做文宣
刺激國際嘅穆斯林反共

先唔講有冇老解混入，但最仆街打得最甘個班一定係本地狗

自推

嬲到幾粒鐘屌一次

毛漢係咪好撚有錢？

藍毛毛好勇猛 係咁發炮

問誰能明白我

有個手足講過藍+藍，變黃

嚴

Sir this way

佢應該有一定勢力同地位, 仲要果班本身應該係撐政府撐警, 今舖黑警自己攞黎搞..

我估計落order果個係前面部裝甲車入面
架裝甲車一停，水炮車就瞄過去

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

點解可以推唔到行動POST上熱門? 連登手足唔該幫幫手...

大家快入黎推呢個post
星期日有追究警暴，連繫穆林集會遊行，你又知唔知？

大家睇路 唔好跟太貼 毛漢有藍屍底

睇咩路呀？佢而家日日係到屌popo
定係你就係藍屍呀？

大家唔好跟太貼啦

你瞓咗幾耐呀 係人都知佢之前去過撐警大會啦
畀著林鄭柒婆 畀水炮車咁射 即時解散警隊 添喇

去過撐暴徒大會 我唔會原諒佢地

咁佢又冇做過啲咩 宜家棄暗投明咪原諒佢囉